有冇試過遇到一個你覺得完美嘅人

大家有冇遇過一個對像，佢所有嘅野你都覺得佢係最好，你鐘意一個人嘅野都係晒佢身上，無論佢樣貌，衣著，行為，性格等等，搵唔到缺點。我，遇到一個，互flirt左一個月，不過最後佢跟左第二個走。總覺得，哩一世都唔會搵得番一個對我嚟講咁完美嘅人。

冇

有 曾經都覺得佢最好 不過一齊左之後就唔覺

你要好好珍惜佢呀

有就唔係度啦, 繼打J啦你
唔係一齊睇表面, 有錯覺係女神姐

照鏡個陣見到

有 但一起左一個月都冇就散左

有 係公司見到 好唔容易識到佢
但又止於點頭之交...

有 追左幾年都追唔到 無論佢點hurt我 我都仍然覺得佢係最好最完美

尋晚先夢見完佢

得唔到嘅嘢永遠都係最好

點解可以幾年。。你咁樣咁姐係玩自己。。。。。雖然我都等過一個女仔一年，果一年過得好痛苦，等唔到之後更痛苦，成個人冇左目標

巴打算唔算做兵

我自己又覺得我追佢嗰陣其實都唔係成日唔開心 返學日日見 見到佢我就已經好開心

果一年佢同左個男仔拍拖，我冇打擾佢，不過最近識左個一個月，上網識番尼，佢話希望香港冇事先見我，叫我等佢，可惜佢跟人走左，但我仲想留係佢身邊，但又唔想做兵

遇過一個除左鍾意冇口貓之外，樣樣都完美既女仔
但係真係頂唔順我打後既人生都要對住呢d on9公仔
做左半年炮友就丟低左

識親都係雞

有 追緊但係唔知結果會點樣
唉如果有時光機就好啦

我都係但係我辭咗職走埋

佢受唔受你flirt?

幾正丫，有得做炮友

我覺得佢完美無用架
佢唔覺得我完美呀嘛

係覺得有d 欠左佢姐

你一開始中意佢，又未咁熟，冇缺點，梗完美

臨走有冇鼓起勇氣拎contact呀？

佢咁完美，都要揾番個佢認為係完美嘅人，可惜果個唔係你。
在你「完美」的定義裡，加個條件，叫做｢欣賞你的｣，佢頓時變得不完美了。

有！然後我好好彩
佢做咗我女朋友

你要追個咁完美嘅人，自己都要咁完美先至得。
揾個匹配的人啦！

有 不過無講過嘢

成日都迷戀蔽眼才給美化咁覺得對方完美
但哩家諗返，冇遇過

巴打情路坎坷上網識嘅就算啦 反正都未見過 香港冇事先見你明顯氹你唔好做兵呀 重新出發

我為左佢好努力咁改變自己

佢暫時都仲係我一生中最愛

果個女仔好靚？
一咩生丫，你半生都未過

係唔係對條女太好嘅男仔永遠都要比人掉埋一邊

如果未開始就對人好, 根本只係一廂情願
人地從來未接受, 何來拋低

請問完美有咩好?

客觀黎講真係好普通 但佢好多兵
覺得自己唔會再遇到一個咁值得我奮不顧身嘅人

佢地唔識珍惜姐希望巴打早日遇到個會欣賞你嘅好 珍惜你嘅女仔

講真，唔為屌的話，做朋友都其實差唔多，施主你無謂強求喇。

我自己

除左窮之外無缺點

有
然後我發現只係認識一個人唔深先會覺得人完美

老作搵第樣

最慘就係依家連朋友都做唔到 可以嘅話 我都甘願做佢朋友

感覺好難，本身圈子已經細，我自問樣唔太差，都會有女仔fd痴埋尼同我玩，但一係唔岩自己，一係就有男朋友。要咁樣搵一個岩自己嘅又完美嘅，真係好難

在你「完美」的定義裡，加個條件，叫做｢欣賞你的｣，佢頓時變得不完美了。

唔好太追求完美

係咪仲讀緊書？應該會易啲識人

啱嘅 但係當下根本就唔會諗到佢欣唔欣賞自己

讀多一年topup就冇啦，加上我讀science，d女柒到冇眼睇，唯一一個我覺得好嘅，我溝左半年，但當全世界認為我會同佢一齊嘅時候就完結左。真係唔知除左上網識之外仲會有咩方法，落club搵我又唔想果d做女朋友。

我都唔太高要求，只要瘦，樣正常，開朗

要幾瘦
160cm但 57 kg 算唔算肥

算，至少50kg啦

樓豬乜叫完美？？
我識1個有幾千萬cash，5% 脂肪，鋼琴頂級，
英文外國口音，中文熟讀紅樓夢
一手靚字，大將之風，
功夫勁到pk
Yoga 大部分動作做到
食素，同人出街唔會迫人食素，
出街乜都佢俾錢，高級餐廳得cheap 都得
唔煙唔酒，
嗜好文得武又得（high 到歌劇至cheap 到機鋪打機都得）
又識就人，顧人感受，
又有心思等

有冇機會fd搭fd識到呀
巴打上網識係用交友app定係點

我要平凡女夠了，哩d搞到自己好似襯唔起人咁

我第2個女朋友
佢個人係完美
可惜佢兩老唔俾我地結婚
最近犯賤打聽返佢近況.. 結果佢一直無搵第二個....

我害咗佢

柒婆囉...仲有邊個完美得過佢

屌！！有j...以為你係女
啲女幾靚都有性格缺點。。
識個名人女，身材一流，會yoga
鍾意art, music,唔亂食，唔gathering，唔煙酒
0粗口，1口好英文，有心思
但又如何，
冇激情好怪。。。

我上世唔知做咗乜，見到幾個呢啲女。。。
但我又冇興趣，送上門都冇食
又車又樓又別墅嘅軟飯竟然唔食

唔應該因為佢屋企而唔結喎，要結點阻都阻唔到

嘩， 有得食唔食罪大惡極

我諗你地啲完美應該冇咁黐線。。。
男嘅文武1絕（呢個白手興家）
女嘅完美伴侶，仲要係名人後代

佢日本有錢家族, 我理論上要"嫁"入去
同埋佢父母其實對佢好好... 不過得佢一個女, 應該係唔想家業落係外人手
我地當初真係完全無考慮過呢點

不完美既人，先能談出完美既感情

有冇諗過表面唔完美嘅人 內心仲黑暗

呢d 野無乜關係
醜人都可以好惡毒

同我講句咪一樣道理

睇你拍拖係咩心態
如果係想儲球星閃卡的心態又的確想揾個完美嘅人黎珍藏。
但如果係想揾個人同你過將來的生活，就要揾個肯同你共同生活的，而好明顯唔係佢。
人大左，心態會變，諗通左，你先理會放低到一個喺你眼中咁完美的人。

梁繼平

當初真係真係好愛佢 好想同佢過人世

我會諗如果有一日佢搵返我同我講佢中意我 話想同我一齊 我都會同現任分手同佢一齊 其實咁樣我係咪真係放得低定只係心有不甘

現任知你咁諗？？

陰陰地功

入若變記憶便迷人

佢唔知 同ex拍左幾年都係咁諗
我都覺咁樣諗對佢好似好唔公平咁

你好衰，你咁同當人水泡有咩分別，同佢拍拖嘅時候仲諗另一個， 好似只係當人係代替品咁樣

無

你都幾 PK, 都抵佢唔揀你

佢揀我我會全心全意對佢

應該話我係FF因為真係知道冇可能發生 但有時都會有奢望
我覺得自己只係唔甘心 已經放低晒佢

我好愛我男朋友

即係嗰個一直記掛嘅係exex??

其實只係我追佢 冇拍到拖
與其話係記掛 我會覺得係我唔甘心得唔到佢

呢個夢中情人係 你ex之前出現？

得唔到有幻想姐

專心自己呢個好啲

你儲唔到果張球星卡啫

係呀

依家好專心 男朋友對我好好

真係唔係呢

咁你ex都變左水泡 拍幾耐

又唔係水泡嘅 都拍左接近4年 我問心嗰陣真係愛佢 多數都係夜闌人靜或者相處得唔開心嘅時候先會諗返起個男仔

最後遇到現任 飛左佢？

現任係分手誘因但唔係主因

係淡左？

冇錯

錯過咗先知原來佢就係我中意嘅類型

你廿頭廿尾？

現任拍好耐拖了？

其實冇人係完美嘅

今年先20
現任一齊左唔係好耐

覺得完美係主觀, 同客觀上既完美係唔同
主觀上覺得完美係可以

有無諗過同現任行一世？
定有心理準備等淡就换下個？

錯覺

一齊冇耐真係冇諗咁多 我自己就仲係適應緊同佢嘅相處方式 但如果真係啱嘅都會想一世

有，原來真係有，好夢幻